覺唔覺cctoy同極端貓義工有同一特質？

唔跟足佢嗰套就一定錯

利申借ac